當年撐七警班仆街，絕對係北區醫院事件既幫兇

1. DOJ唔告酷刑
2. 盧偉聰拒絕道歉，表示感到難過
3. 時任散仔會陳姓主席吹雞非法集會撐七警，爆粗DLLM

重溫虐待被捕人士經過

鍾意屌人black boc蒙面既藍屍,出來講兩句啦